{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho543706/indeositi-bijeuniseu-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698918454188&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381410&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=164911&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201238782&selectedRatePlan=208026017&expediaPropertyId=12072746&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인더시티 비즈니스 호텔"
    },
    "text": "イン·ザ·シティ·ジャック·ホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市江南区テヘラン路37キル13-8\\n\nインザシティビジネスホテルはロッテワールドとスターフィールドCOEXモールなどが車で10分以内の距離に位置しています。 また、ロッテワールドタワーと東大門歴史文化公園も車で近いところにあります。 駅三駅と宣陵駅からはそれぞれ徒歩5分と11分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルは計30室の客室を保有しており、チェックイン開始時間は午後3時で、チェックイン終了時間は午前5時30分までです。 チェックアウト時間は正午で、チェックアウトをご希望の場合は客室のご利用状況に応じて可能です。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 満18歳以上からチェックインが可能で、満5歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。 ペットと一緒に泊まることはできず、共用エリアでは無料WiFiと有線インターネットを提供し、客室内では無料WiFiが利用可能です。 また、ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルは大韓民国ソウル特別市江南区テヘラン路37キル13-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルの近くにはロッテワールドとスターフィールドCOEXモールがあります。"
        },
        {
            "question": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルからロッテワールドタワーや東大門歴史文化公園へはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルからロッテワールドタワーや東大門歴史文化公園まで車で近い距離です。"
        },
        {
            "question": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルへのアクセスはどうやって行えますか？",
            "answer": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルへは駅三駅と宣陵駅からそれぞれ徒歩でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルのチェックイン開始時間は午後3時で、チェックイン終了時間は午前5時30分までです。チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルのチェックアウトは必須ですか？",
            "answer": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルのチェックアウトは客室の利用状況に応じて可能です。"
        },
        {
            "question": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルでのチェックインにはどのようなものが必要ですか？",
            "answer": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルでのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要もあります。"
        },
        {
            "question": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルのペット宿泊は可能ですか？",
            "answer": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルではペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルではどのようなインターネット接続が利用できますか？",
            "answer": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルでは共用エリアで無料のWiFiと有線インターネットを、客室内で無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、イン・ザ・シティ・ジャック・ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 657
    }
}